香港45歲以上老女人, 邊個最正? =p

豆豆 49歲

妲己 50歲

羅霖 51歲

紫霞 45歲

細細粒 45歲

陳法蓉呢？

都ok靚, 但個格好似衰衰地 仲未結到婚

細細粒真係好靚

龍九 50歲

伍姑娘？

妲己

伍詠薇?

周慧敏for sugar

苑瓊丹

milf

係wo

玉女掌門 50歲

50歲都正過宜家啲女

細細粒同羅林

黎姿最靚 無論後生定而家
樣靚身材正有氣質 冇得輸
Btw原來妲己咁細波？？睇佢個樣似大波

黎g喇
靚+有波

無ps, 唔洗就角度

王祖賢 ps 左好多wo

馬蹄露

又幾正wo
吳婉芳 49歲

趙雅芝呢

Diu nei 9到
借d意唔要第二張相

我覺得佢個女瘦番會好靚 我黎啦

哇呢個勁

趙雅芝 62歲

屌你
你食埋我個份 驅風

痴撚線
似40幾

你地真識食

愛上你是我一生的錯 45歲

黎姿

對比翻葉子媚同藍潔瑛

小冰 45歲

張慧儀

43 歲............過多2年先

點解無人提12000

未亡人好正

keep得算係麻麻...但都合格既

馬小玲 46歲

無人講蘇玉華 ？

趙雅姿？紅姑？

米雪

黎姿同25 歲比都會贏 完勝所有女人

無曾華倩？

Never lose

請問係邊套劇？

細細粒

驚異世紀 第4集

邱射精，荔枝，吳婉芳

是但一個執一劑，無一年命都濟

未亡人

黎>邱>>>>>>>>all

梁小冰

扯扯地
邊度搵到呢d質素女人食下

邱淑貞母女丼

高汁post

瑋哥呢

白素貞

豆豆 紫霞 細細粒

曾華倩 51歲

43歲only

呢個得喎

lm

呢個乜水黎？幾正

蘇玉華果種由裡面靚出黎

十鳩幾年前港姐亞軍，好似

吳婉芳完勝

鹿鼎記1998 阿珂做得好好

呢啲post要bookmark

屌，廿幾歲但好想試食

截至目前為止

跑出嘅分別係

黎姿>吳婉芳>邱淑貞>梁小冰

講老女人 好驅風囉

周慧敏都無

米雪呢

米雪45-50 果時ok
60之後已經唔得了....

岩岩google左佢其他圖 不了

米雪咁

竟然無人提煒哥

吓

驗眼

鄭裕玲呢

40歲以上好多選擇

一定係汪呀姐

謝雪心

黎姿> 吳婉芳> 曾華倩> 邱淑貞> 萬綺雯> 溫碧霞> 羅霖

周慧敏不了，個髮型同個鼻

狼虎之年 痴女道
屌埋你果份

成班都痴晒線 老女人

[img]bkn-20140808051919253-0808_00862_001_06p.jpg?054829[/img]
識玩一定係玩汪阿姐

家燕媽媽

講咁耐都冇混血兒Maria

識食

好後生

個妝厚到

李嘉欣

關芝琳呢

葉童

葉劉

好正 個陣女人味

性羅蘭

化左妝都麻麻。。。

黎g

賓妹

金未來 45歲

咁耐都無人講佢既

唔係掛

一定係翁靜晶

黎G 周慧敏有撚得輸？

有無70

梁琤冇得輸

翁靜晶呢幾年個樣有D 頹
以前做節目把聲好中立好好丁

又係冇人提我老婆

MJ?

梁琤? 陳嘉容? 鍾麗緹? 康華?

係，滄海遺珠

梁琤 47歲

揀呢個

鍾麗緹

陳嘉容41 JA

重口味

估唔到咁多巴打同我一樣咁鐘意梁琤
睇金枝慾孽嗰陣第一眼覺得佢好有氣質，好高貴 好有古典味

樣衰

WHO

好似叫章小蕙

康華 45歲

個樣好襟睇，落妝應該唔會嚇親人

大笑左出黎

三十如狼四十如虎五十坐地能吸土

唔會係羅琳先

陣大陸味咁多年都咁勁

Lai g

60歲都有啦

周慧敏只係形象一成不變，所以錯覺佢好似keep得好好咁，實情佢已經摷哂皮the哂，比起黎姿豆豆同未亡人，周慧敏差一大截。

陳霽平 一定好好屌

張相幾時影架，咁正嘅
佢而家好似幫人補習教英文

妲己真係無得輸

5年前 俾佢補肯定忍唔住想執番劑milf

黎姿真係世界第一

黎姿同吳婉芳同康康
其他比你地

🐥味極重

黎姿超正，漫畫之父就爽

關G琳

如果中意do do姐會唔會好重口味

下個post係咪60歲以上

心姐

陳嘉容

唔會，呢種有智慧口才好又獨立嘅女人都好正

12000

全部都好高質

喜蓮奬星

貼多幾張未亡人，真係好正

呢個我想屌

肯定晚晚採陽補陰，吸得越多精就越靚

冇李嘉欣

小芙蓉

F5之後立即有人講👍

楊恭如呢

雪梨呢？

74年，差少少

吳婉芳真係屈機到
話佢30歲都有人信
咁既質素都係得亞軍 佢個屆既冠軍係造馬定真係咁把炮？

恭喜你啊

呢個正
我以前條女好似佢

呢幾張相計，紫霞輸幾條街，太殘

溫碧霞真係正到痴線

豆豆

萬綺雯
無敵防腐劑

樊亦敏 夠歲未?

Kowloon

朱茵 入圍

我屌

why not all

女夜鬼過咗45歲未？

坦己無得輸

顧老闆

好想認晒所有做我契媽 !!! !!! !!!

每日有媽媽福利，仲有每月零用錢過萬無難度

請佢飲落咗媚藥嘅Sunraysia

呢個post好驅風

齋諗下都扯扯地

男人之苦 裏面個 蘇玉樺

吳婉芳邱淑貞黎姿都正，好有氣質，羅霖真係唔識欣賞 有陣雞味

鍾楚紅呢
由細到大都覺得佢好靚 我係女仔都比佢吸引到

陳雅倫先正

真心定假膠？

dry樣

除左上面我講既梁琤外，吳婉芳都好有氣質，好高貴，睇完第一幅相 會不停睇埋佢其他相，好有味道，有大家閨秀既感覺，佢身上嗰種吸引力，我覺得豆豆同黎姿都唔及佢。

至於羅霖 只係化勁濃裝 扮後生既師奶 太俗

過哂添喇

羅霖真人應該好膠，你屌埋我果份

我記得上次係馬場幅圖

吳婉芳仲靚過佢個女

我要豆豆

金未來無得輸

李嘉欣正啊

我投李麗珍一票

梁小冰
溫碧霞
梁琤
張慧儀
李麗珍
葉蘊儀

賣大包咩

吳婉芳

靚到離晒譜 D仙氣出晒黎
現代版小龍女

無人讚朱茵

好正喎

梁崢 唔知最近邊套戲 隻眼好似聚焦唔到咁

羅霖個妝重撚到， 啲粉分分鐘成吋厚

次次見到吳婉芳影頭馬相都忍唔住打返個j

李嘉欣?

射喱眼

講樣真係佢同黎姿最靚
不過真係太撚西 同埋氣質好似差少少 （又唔係完全冇 至少感覺幾高貴 但總係覺得佢氣質差咁啲野咁）

無人講王馨平嘅

梁小冰喺導火新聞線好正
好想俾作鞭打

39

好想知係點keep

曾華倩格衰,我寧願揀 溫碧霞 = 萬綺雯> 黎姿>邱淑貞>
溫碧霞經驗應該大把
萬2蚊隻腳都有撚排玩

江美儀八婆咁

40幾歲都貌美如花真係難得
其實好多都好靚
唔會差得過D後生女

邱淑貞

朱茵走走地樣 逃學/西遊好屈機

佢同米雪一樣 成條人乾咁 咪搞

松松姐姐 越老越靚+越老越好波

你想講屈穎妍下話？

而家仲有人識佢咩
記得佢以前比人話翻版李麗珍

識野

一定係姣蛇

伍姑娘一睇就知大食

李若彤老左好多，有次近距離見到，零打扮化妝，同班c9買野，真係聽到聲先認到

滅絕師太/金花婆婆就有佢份

周海媚？

nice

個女

佢個女仲肥過佢

比呢啲富婆包到真係前世要做幾多善事

麥家琪

關詠荷 53歲

［img]

[quote]關詠荷 53歲

鍾楚紅呢？？

江美儀

蹝撚哂啲基因

個女男朋友先慘…伯友仲正過自己條女…

男朋友先好，幫伯友解悶

娥姐原來咁老

福貴人好有氣質

紅姑老左果種charm真係好正

未見江美儀？

藤麗明呢

煒哥43歲JA

41 歲ONLY

黎姿真心冇得輸
豆豆都好正

王祖賢就真係走晒樣

貼近照得唔得
貼十年前D 相梗係靚

石榴姐 48歲

叫我？

黃祖賢早兩年唔係比人影到走哂樣？定我記錯第個

係走哂樣呀，個鼻勁核突唔知咩事

細個睇亞視佢做梁山伯祝英台，個陣覺得佢幾清純

羅林真係好正

康華，江欣燕

個女我岩
瘦左一定好正 潛力

祝英台

細細粒已贏

依d post永遠只會答黎姿

點少得 趙雅芝 翁虹

90年喎 你d咩數學黎

朱姫？

李美珊冠軍 呢個係當年最高學歷既港姐

整容過頭

朱茵，羅霖，周慧敏完全唔入流啦

喂，紅姑大佢地10年有多，就算塊面有紋，都依舊咁撚靚女

點解無伍姑娘

張敏？

陳松伶 ?

搵過相唔掂依家。。。

松松姐姐 47歲

未夠砰，不過都超晒班

犯婦人

張慧儀 陳法蓉 康華
後生d既就 陸詩韻 朱麗晨
個個有肉地

朱晨麗30都未夠喎

仲得喎

人地遇到車禍所以毀左容

小倩

牛肉碎 50歲

陳安琪 45歲

邊撚個黎？

陳安琪

紅姑！
btw,溫碧霞真人成個硬膠公仔咁好樣衰

張敏都唔知邊忽靚， 以前都覺得佢有陣村姑味

認同

邵美琪 發夢同佢扑野

好識食呀ching

細細粒 無撚得輸

紅姑 贏撚曬

我都覺得佢好靚

做佢個女好大壓力 個老母靚到癡線 佢大仔仲靚過佢個女

林志玲

mj？

無知，邊個黎？

將個膠袋戴落何b仔 做愛係最實惠

紅姑唔同樓上其他唔識老嘅美魔女，佢係有紋，身材唔算keep得好slim，但佢完美演繹到aging gracefully呢樣野，老左有老左嘅韻味

好想屌 吳婉芳

過多兩年林家欣就夠資格入呢個post
大家記得keep住呢個po.幾年之後林家欣屌打全部

吳君如都無人提
好打極有限

返工佢黎買野見過，素顏都好靚

講左咁耐都冇人講ada....

吳美珩呢 佢個種高貴嘅氣質真係好吸引

唔公平喎 應該分開啲生左同未生既黎講
生左既 我覺得黎姿仲靚過以前
未生過 紅姑好charm

(你對邊個好？你對ada唔好咩？)

老左好似唔多掂
洛神果陣算唔算全盛時期
唔明點解佢之後要變短髮

前排有條on9話阿sa 44歲
過多年就可以入呢個post

真係唔似45

破壞之王既阿麗呢

香港原來好多女都嫁唔出

萬綺雯

張可頤一睇知唔恨結婚個啲 佢好似一直有拍拖架

以前做連卡佛見過佢真人瘦到好恐怖

張可頣幾正 難兄難弟 金枝慾葉都係為睇佢

紫霞 認真正

痴線 好靚

仲有茶是故鄉濃

有病既 不了

如果藍潔瑛未癲應該正過晒佢地

仲有九五至尊

玲姐真係好正

華春瑩（47歲)

任達華老婆都ok

變撚咗大陸女人啦

膝麗明雖然未夠45，但地鐵站啲廣告

諗起思覺老師潮文

紅姑